都話娛樂圈潘金蓮馮盈盈進進取，而家同劉嗚煒上左喇

其實講真做娛樂圈 基本要求係咁進取
你估打份普通牛工咩
唔係點得黎咁多錢買樓

真
唔通真係逗TVB個萬零蚊人工咩

洗心革面做阿二

甘比做阿一

入得去真係做藝術嘅好少的

揀有錢仔有咩問題
同男人揀女要求大波靚女一樣道理啫

她表示台下沒有交合

錢多人傻，呢種package 去邊度搵

所以我都好同情坐台舞小姐既情況

package劉生活上應該好少接觸呢d滿口意淫野既mk妹，可能會試下新菜

其實目標係個老豆

但首先要頂得順FYY把聲先，咁L嘈，聽到個人憫憫地

係囉 佢之前咁愛佢個寶寶出埋錢又首期又供樓咪又係俾人飛
咁佢唔要愛要錢好過啦 至少錢唔會唔要佢

其實真係無咩問題
現實大把女都拜金架啦
問題係拜得金就預左比人唱

有咩問題
行山不嬲係媾仔媾女活動

到底邊忽靚 個樣真係好普通

同意

有能力去到上流既人會介意無能既人唱？

呢張相何雁詩睇落正好多

唉，都係雞，睇光重要咁差

佢男朋友都有去喎

揹個咁嘅袋行真係智撚障

講呢d冇用
總係好多人狗衝

我覺得佢靚
但真係頂唔緊佢把聲

係戴祖儀做極都唔起

應該好滿足

佢進取好過俾啲藍絲上位

真

食到fyy可能係package最光宗耀嘅事

何雁詩鄭浚弘都有去，馮盈盈同埋佢條仔一齊去，唔通帶埋條仔一齊去釣金龜咩？

第一下都覺得佢on9

尋日行完條路徑 你會覺得其他人咁重裝備先最on9

TVB

戴本身都有錢女嚟

從繁衍生育角度嚟講，女人搵有能力既男人係天性嚟，正如男人天生就咸濕鐘意大波靚女一樣，你會唔會話男人咸濕就預咗俾人唱先？

何𠥔詩正左好多

但係佢地會講到自己係真心愛對方咁

偽人唔靠做雞點上位
你估佢地真係有實力？

講得好

咩山友? 呢個唔係廣告活動黎架咩?jobs
我記得前幾日有post講

海洋公園個個乜鳩森度遊

咁男人咪又係咁，口講話因為條女心地好性格好所以先愛對方，心諗咪又係因為條女靚女大波先睇中人，catgirl夠心地好性格好，又唔見男人狗衝

所以男人一樣會比人唱

不嬲正 勁有錢

唔進取無人氣=無收入

咪就係深度遊囉
個個看圖作故咁

想同FYY交配

去到振山漢子嗰個level
所有流言蜚語都只係浮雲

陳振聰
我都想做

之前身邊有mmc同寶寶 有氣質好多
之後痴埋江嘉敏已經wtf
果然反咗面
而家愈黎愈俗
你係咩人就同返咩人一齊 真係無錯

炒足兩版車

四人限聚令呢？

梗係冇問題啦
只係佢揀得黎又要唔認咋嘛！😂 （如果佢地真係一齊的話）
男人最少都叫會老實認自己鐘意大波靚女😂

Package有新女啦
樓主標題撚

中環大把呢D 款

各取所需

潘小姐，有可能

仁呀

淨係個嘴都玩一晚

個pat

無嘅 貪錢就人人都會
就正如做雞咪大方承認
唔好又要做雞又要扮處女

條仔只是掩飾

其實點解何雁詩成日都要着到咁戰鬥格
明明已經有咗老公

醒目女識搵傻仔二世祖,之後可以水晒佢成副身家.

諗野咁膚淺
所以你咪一世單身囉

ntr唔得嘅

有錢佬興一夫一妻制？

你真係唔識架喎

雞

ching咁保守啊

笑左, 又係連登捧出黎

咁你講哂啦，明明係工作又話人去釣金龜，同條仔一齊又話係掩飾，就嚟連呼吸都話係勾引！

男人咪又係話中意性格好心地善良就夠
其實個個都中意大波靚女
男人就唔會鳩吹咩on9
根本男女都一樣

唔係溝啲老坑已經好好

係張床上面嘈又唔同講法

馮盈盈個ex醫生仔幾錢個月呀 比你十萬好咪 比你做成世都係幾千萬 同大劉賭王d仔比真係笑死

新歡其實都少靚

真，太醒先唔易落搭
識揀

g

又鬥雞又孖潤腸又巴渣，無忽靚

大劉個仔一定唔會揀雞盈啦

依到有四隊情侶，其中兩隊俾人包

富二代有錢佬嚟講，牙煒口味都算獨特，佢鍾意啲樣貌唔太出眾、平民樣嘅女仔，佢啲前度

佢老豆玩開嗰啲正過晒佢啲女

呢種上進好多人想學學唔黎

fyy唔係俾海洋公園請去宣傳森度遊咩？
咁劉鳴煒係度都好正常啫佢係高層
吹到佢2個私底下係山友咁看圖作文

乳房已被注視

一般人係喺床上
好少會台下

成堆人一齊去，仲有佢個男朋友，有咩問題？

面大嘴大鼻大眼又突

甘比

唔扲個閪出黎 點搵食

呃晒佢啲錢，呃埋佢老竇啲錢
然後飛咗佢

FYY 黃架嘛

呢個帖分分鐘已經係有份宣傳海洋公園行山啦

我都覺得唔靚，但大把連登仔吹奏

又劉嗚煒？
佢有無試過返工受氣？

佢職業係兒子，點會唔洗受氣

硬係覺得package鍾意mmc果款多過fyy

應該都有
佢老豆脾氣唔係人咁品

用潘金蓮形容fyy 唔知點解覺得好襯

好似魔戒個隻嘢
醒唔起叫乜名

喺tvb真係有人做藝術？

色情藝術

唔好作埋D假新聞啦
谷人氣又好,
痴金康又好.....

去行過山啫.......你估成座山你買左咩?

雖然海洋公園好似係........

左下唔係徐濠縈咩

響老母間公屋上住網唱

海洋公園上嚟賣廣告？

留名偉：驗下貨先

記錯老豆同個仔？

娛樂圈潘金蓮

厹唔洗比人唱? 岩岩出監?

又有錢又正執撚到寶

唔貪慕虛榮做咩娛樂圈

仲衰過長輩圖

乜撚野叫限聚令？

海洋公園event咋嘛？

好神奇
我兩年前係咁話馮盈盈唔靚唔好嘅時候
比好多連登仔圍攻我

老公搵唔到錢，出黎做

朱千雪都麥明詩個陣好似一年接幾個廣告就二三百萬

原來痴細劉係為咗埋大劉身

23個like嘅人係咩事
二世祖俾佢後母食哂副身家
逼到要離開集團
樓主講到佢哋有嘢咁
定認錯大同細呀？

大佬根本唔同level
個兩個前者淨係講氣質都高幾班

呢條女唔做女主角既話做營養師賣herbalife囉

汁男嚟炸男朋友睇吓自己個存摺先

Ho an c都係雞啦，唔係牙fred洗咩跟住去

選過港姐係唔同D
雖則係CCTVB嘅一隻私家雞
但可以吊高黎賣

食個港姐冠軍頭銜

白色cap帽女好似幾正

邊個來

正評係因為笑左

何硬c冇人講

所以呀fred做賤男都要食佢

呢個十分樣衰

你都搞錯咗
細劉係大劉嘅細佬
佢個仔都唔知應該叫乜劉好

氹得掂細劉，R番幾個廣告都掂啦

香港地笑貧不笑娼，係過程比人講下咁囉
上左岸成世唔憂，無野好輸"性價比"點都好過辛苦拍劇

瞓醒未呀

傻閪

cameltoe 都出埋，劉生仲有得走

細劉唔係咁叫

洗唔洗入天王嫂訓練班

入豪門

牙fred條女（好似係）

無問題，一買一賣，又或者人哋真心呢！

係咪因為老豆而自細見過太多靚女西西西女人真面目，所以對靚女冇興趣

你睇唔出佢塊臉執過嘅咩
以前兩條虎紋勁深, 依家無左

叫TVB開返套水滸傳。

女人無眉真係唔掂

其實劉嗚偉算唔算靚仔

我地後生睇可能佢個髮型好柒，但3x 歲嘅女仔好似其實幾中意佢呢啲type

最佳食用期已過
仲要係N手
無眉嘅不了

前度仲要分手後一年內簽紙結婚
唔知fyy有冇喊呢

條女好樣衰 塊面又大

成日攞兩側頭髮遮住塊國字面

戴祖儀玩公仔都買貴嘢
屋企都有啲錢
正宗打風流工
做唔做得起都冇所謂

爸爸管教太嚴

有錢得嚟，有啲年紀但未有老人除？
有錢正常樣仲想點
你睇呀乜乜娟食個呀伯都係咁

俾人食晒啲身家，都大把錢啦

Package lau 唔係同咗嗰集港台節目嘅女仔一齊咩？

唔好咁講
佢老豆知佢冇能力管理

Joseph 唔會鍾意呢款

Joseph 咩靚女未玩過

同Package 劉比有錢, 戴家爭好多班wor .

Catgirl心地好性格好 笑撚死
開live屌觀眾屌阿Ken
見人地生得肥生得樣衰就話佢性格好

有父幹真好

負皮嘅人咩事？戀母情結有冇聽過呀？後母咁撚後生自己又咁撚有錢咁都唔識就真係戇鳩

不嬲都係飽暖思淫㗎啦 如果唔係古時啲貴族神話點解會咁多亂倫

屌自己後母個感覺一定刺激好多 你出去搵10,000隻雞都搵唔到咁嘅感覺

臭雞

把聲先煩

人就係貪錢 男人一樣貪 天經地義

3rd hon畢業賣herbalife好正常啫

你想打份牛工
定係做富豪牛肺

隱藏交際花......就係呢個Dr.Protein?

你講嗰隻係咪Gollum?

王苑之囉
不過唔係tvb

張曼玉算唔算？

fake news/八婆嘢多人鐘意睇

一提起呢個二世祖就聯想到package算唔算物化男性

佢老竇啲錢畀哂甘比啦～

灰3咩名 幾正下

3rd hon真

行山啫
又唔係行房

感覺似比較乖仔連佢老豆都覺得個仔好撚失敗嗰隻乖

How about 衛蘭

做咩姐你

咁都要識先做到

牙fred條女進取到

你都on99,俗語話 相見好，同住含，大瘤死左，甘比咪

許志安

package lau 身家幾百億, 唔同層次喎
拍廣告拍到瘁死都未得

佢影啲相吓吓都要企金龜旁邊

FYY

FYY好黃嘅我唔信

哥哥話旺角卡門已經係大姐了 你話呢

很好 認真做音樂

佢成個ig都冇佢老公嘅相

On9有錢唔賺？

最慘揀個廢架呢 大把大錢富二有料啦

上個出海post已經話佢實會碼住個金鑛
比d死忠屌鳩我連登仔係先知咩明明係感情問題咩明明人地都澄清左云云
雞格都唔識睇就打飛機算啦

除酷刑著到咁正常，真係差d認唔到

好搵唔搵搵藍到紅嘅家族

馮盈盈考獲二級下等榮譽(2nd lower honour)

佢係條仔面前肯定粗口都唔講啦, 你估係啲垃圾後生仔節目鳩up咩

其實佢唔講粗口, 都唔會令把聲好聽左, 除非佢24hrs 唔出聲, 或者會好D

有錢但未到極有囉
屋企住啟德一號

是撚旦啦 選得港姐都係富豪金魚缸。
好老實你有料就唔洗去選, 你諗下做空姐都去選就知成件事幾cheap
Fyy佢既料醫生律師已經俾盡，有錢人除左想中出你之外, 諗唔到咩原因點解要同你做朋友

以前咪幾多靚女空姐選港姐 郭善妮都係空姐出身
同埋之前咪有個city港姐季軍搭上左李澤鍇既
條女個樣擺係city連校花都未必稱得上
個條女既case可能俾左好多鼓勵俾其他之後黎參選個d

直程教科書啦
香港地做生意閒閒地幾千萬身家的人大撚把, 但劉嗚煒係出身千億家族, 唔係一般有錢人, 係有錢人當中的上流社會
就算你港姐幾靚HKU畢業咁又點？咪又係平民做打工仔, 一生都唔知有無機會年薪過千萬, 所以cheap個位係 劉嗚煒一路同Fyy行山 根本一路都知Fyy想俾佢包但又要扮做朋友

非常好 有天份靚聲又認真做音樂
用佢黎同tvb班奀星比係侮辱

我鍾意你嘅標題娛樂圈潘金蓮

呢個「潘金蓮」邊夠FYY玩吖？

可能其他億級(或以上)富豪家長睇見Arnaldo船P煲嘢已經估到嗰隻熊貓係咩料......

不嬲性器嚟，好撚好屌

郭嘉文
普撚通到

好似有同有錢佬睇戲

普通極都氹到一兩層樓同車返黎
下半世都唔洗再煩上車

有閪真好

指定動作

呢個真係臭雞

搬咗？以前識佢住粉嶺喎

偏偏呢條本地大眼雞成功爭取阿Fred全盤接收

露閪褲

好睇咪着 女人着得靚一定係要比男人睇 自己着完自己開心開得？

係

淫到癲

反而好奇點解有錢仔會揀佢，FYY除左有名氣真係普通料

夠淫夠CHEAP嘅港姐冠軍 有朕港女MK味 床上功夫肯定好到家 短玩IS OK

呢個第日會唔會養唔到佢呀
佢老豆連間公司都唔留比佢

靚到李嘉欣 Ada 咁都要選啦 唔選無人識你啊大佬 想畀人包又好 想做花旦又好 唔選港姐條路難行好多

甘比仲普通啦 F.5畢業屋邨妹 最後做到十大富豪 香港女首富

張曼玉係黃霑個節目講過
佢就係貪慕虛榮先入娛樂圈

事主講左係流料 只係同名

佢搵唔劉嗚煒 我先覺得出期
選得CCTVB港蛆做得依行 唔拜金 你講阿?

又唔係對住窮撚 唔洗粗聲粗氣

而家條仔有女朋友
有錢就有閪屌
馮盈盈又唔係上菜

仲話kong u

睇馮盈盈隻腳尖方向已經出賣左佢

又一個勵志故事、屋邨神話

點都唔會係何雁詩屌你

條友空心老倌
老豆錢唔到佢洗
之前生仔都要去公立醫院
根本無女星埋身
頂多都係為咗做新聞痴埋去

交液現場點會響台下

連登仔平時見到一男一女行街已經可以即刻幻想到成套tokyo hot鬼地獄中出十二連發出嚟

入得去就預搵老闆架啦

而家唔進取等到40歲先黎進取咩

可能趁海洋公園關門帶入去上個山瘋狂扑野

有睇『後生仔』都知佢床上應該玩得好放

Cheap？

Cheap 得過你窮！

等你過百萬片酬啊咪日日落藝術中心蒲扮高級囉！

Cheap 唔Cheap 用口講嘅啫！

反黑路人甲個樣醜到仆街，眼又開咁又豬。真係唔知邊忽靚。有個中女朋友又係好迷佢話佢靚個人好真。

痴撚線

上面班人都弱智
咁大個有錢佬企係前面唔通狗衝連登仔

有乳房咩？

比例都好少下

同肛交反面？點解嘅

其實講咗咁耐話fyy呢樣唔掂嗰樣唔掂
但真係有得俾你屌嗰陣咪又係狗衝
講真正常男人只要對住個正常樣唔係暗瘡爛面肥婆
有得屌都肯定會屌

有個email要覆 搵緊ipad姐

大劉系只會揀有用既做老婆

fyy呢啲做花瓶都有啲勉強
低級 惡俗 只係比mk好啲啲

大劉：仆街仔終於生性啦,識食返港姐，當年我洪欣、李嘉欣；依家起碼要fyy同千雪

淨係J 個后冠已經夠. 要靚返大陸搵天皇嫂仲好

無眉不智

兩個都西格唔出奇

自從痴埋姓鄭嗰條撚樣之後已經開始殘
早三、四年正啲

張曼玉咪講過 唔貪慕虛榮選港姐入娛樂圈把撚啊？

以前住村屋炸

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

馮閪盈撚有波撚有樣
齋樣做二奶就得
要入門 就算娶妾 都要有腦有啲背景
賭王都唔係隨便媾件啦

對呢啲人嚟講 愛咪即係錢 畀著數佢

台下無奶西?

二世祖老母寶詠琴份遺產佢十世都用唔晒啦

一個月變山友
兩個月變飯友
三個月變炮友

佢個樣換返個髮型係幾靚，如果加埋10A既餡，就真係perfect

我一個月就可以憑自己
本事鮑鮑換包包

最煩係成日講淫野 d人仲讚佢貼地 真性情 其實好粗俗
淫野係留返兩個人果陣做 唔係好似佢咁通街講

屌你劃個箭嘴就望住個胸，你不如劃長啲指住碌鳩啦